second kill真係值得一贊

呢幾日罷市佢地都有參與
相反overlab searchsneaker 呢兩間店捉都無提
仲照樣做生意照做宣傳
Second kill陣本土味出哂黎

overlab好似直情冇開門